動物內藏，向警致敬！

其實都可以嘗試。。。

以惡臭既內藏物。。。

送給辛勞的警員。。。

內藏有益身體架。。。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課